田泰安條仆街真係累死隻馬

打吡飲恨仲要傷埋

當年步步友同威爾頓就係比呢條仆街騎彎左

證明佢出盡力騎

佢老婆都比佢騎彎左